有無人成日發夢

夢見中學令我好心動既一個男仔，一直追佢都佢都係冷冷淡淡，自此之後搵唔翻呢種感覺。

差唔多成個禮拜都夢到佢，而且我都無同佢傾過計，亦都無再見過面，有無人試過咁？

有 勁多時間都發春夢
搞到現實世界覺得春夢入面個個主角先係我嘅真命天子

夢到唔想醒

發夢比條女ntr，之後狠狠地懲罰佢
利申a0

晚晚都會發夢，咩夢都會發！最鍾意發夢拍拖，囡囡全部都係追過而追唔到既

你多歲呀？
我到依家每個月，有一兩次依啲夢。
就三張。
明明以前同佢地唔熟，甚至唔識。
但夢裡面好寫實，醒咗仲可惜。。。。。下，夢一場咋？